搵絲打夾租

Budget 5000-7000
地鐵火車5min內+唔過海就得
好怕嘈好乾淨 會買餸煮飯
可以養貓 狗就最好唔好
而家都係自己住緊 不過到期要搬

有意留tg

有j同埋男人樣得唔得？

你早d 搵咪好 我果到岩岩有間吉房 租出了。

你roommate唔好咩

你自己睇我舊post 連登十個有9.9個都痴線 ， 唔會搵到人

咁你租左比邊個呀
其實我係岩岩tg左你你話租左果個

Tg wycccc
女

Me
但我好靚